(有圖)電腦冇左睡眠模式用

小弟最近update左ryzen chipset driver 用埋佢個ryzen balanced power mode
但第二日開機發現bios都讀唔到隻hdd 靜係讀到ssd
所以我就重新裝過driver 同 唔用佢個ryzen balanced power mode
就解決左hdd個問題

但之後發覺唔見左睡眠模式個option 點較都較唔返出黎 bios 都reset過default setting同update過 都洗過機 差在未clear cmos
依家情況就咁

請問可以點搞

ryzen balanced power plan

變更開啟/開閉按鈕行為？